二戰開始睇波,終於諗到亞洲人贏世界盃嘅方法

就係入籍南美歐洲,好似法國嗰班人咁

55

吔屎啦你